【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (27） - 冇人開post

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

此Po 嚴禁AC 買賣，多謝合作。

【新手Q&A】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

11章

唔知咩事爆左機
慢慢升戰力返9章拎星星

戰損版

【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (27） - 我唔搶1001又冇人開po

唔知大家又睇唔睇好

1001唔撚開post屌佢老母

戰鬥匹配規則

決定了匹到的公會以後選擇該公會的哪個玩家進行戰鬥
1.戰鬥規則:(1)無法選擇攻擊對象的自動匹配
(2)一天進行1次
(3)1次戰鬥總進行3回合
(4)各回合與敵公會的其他對手戰鬥
2.戰鬥規則(1)3回合中輸一次時戰鬥失敗
(2)過回合的時候英雄的HP回滿
(3)過回合的時候死亡的英雄不會覆活
(4)強制結束時消耗入場券,處理為失敗
(5)準備時間可編成隊伍(但不可以進行裝備更換,升級等)

隊伍編成禁止英雄
公會戰可設定每周的禁止英雄
下一個周次的禁止英雄不會告訴給玩家
上一周編成的英雄為這周的禁止英雄時無法準備

計算分數
組合:為了周結算決定的公會組合
按照一周的勝利次數決定R,S,A,B,C,D,E組合
參與:最少得有25名參加
25名以後每1名獲得額外分數
成績:公會員個人的戰鬥勝利

雙龍skin唔小心就爆咗

韓服係棄養狀態？

個接受每日任務點做？成日見到話要同人交談，但揾嚟揾去都揾唔到，google 極都無人講